HA：醫護人員幫示威者通知家屬 可能要負上刑事責任

有識人係某間醫院做緊 高層岀咗內部文件要求醫護人員
1. 醫護人員幫被拘捕示威者通知其家屬時，需得警犬同意 如果唔係就有可能要負上刑事責任
2. 如有臨床需要，醫護人員需得警犬approve，先可以聯絡家屬
想講警犬憑咩咁樣干涉醫護人員嘅正常工作程序，入院就要通知家屬，戲都係咁做啦
依家擺明警權過大，恐嚇醫護人員
要推到全世界都知佢哋嘅惡行

乜啲狗權力大到咁？
推爆佢！！！！

HA secret 都有人開post 有詳細啲嘅版本

Umm old new 左幾日

有沒律師

old咗，陳沛然都公開質疑過啦，無回應

Old new 幾日又冇人講！

有冇醫護人員教路
可唔可以話我有藥物過敏 有冇邊款係可以噏 例如 我對某某止痛藥過敏
某某抗生素過敏 但唔知邊款 要問屋企人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁醫護出賣病人通知警察呢

Dklm

推

收皮啦KL

屌你老母臭閪
鳩up就係例都拎唔撚到出黎